**Краткое описание.** (Краткое изложите найденную ошибку)

**Действия по воспроизведению.** (Как можно воспроизвести проблему - это очень важно)

**Текущее *ошибочное* поведение.** (Что на самом деле происходит)

**Какое ожидаемое *правильное* поведение?** (Что вы должны увидеть вместо этого)

**Соответствующие логи и/или скриншоты.** (Используйте форматирование для логов. Это сильно повысит читаемость)

**Возможные исправления.** (Если есть предположения, то указание на место, которое может быть ответственно за проблему)